咁多波以黎都冇爆過學校群組，點解下下要停課先？

返學又只係返得果半日，下晝商場、公園、餐廳一街都係中小幼學生
比著返全日放學時段會比較少學生係街留連
再加上幼稚園學生不斷停課夾埋差唔多一年，班令妹仔第時會唔會有發育遲緩、語言、認知、學習障礙

好心班忠誠橡皮立法會議員反映下啦屌你老母

你覺唔覺得自己講出左個原因 因為下下停課 所以無爆過學校

波完未

即係爆左先停

事實係停課後，一街都係學生，連帶海洋公園、迪士尼都旺晒

停課=呢班學生有機會唔出街
唔停=100%出街 自己諗

當同一班學生大部份時間留係學校，比起停課半晝四圍去，可以有咩高風險？仲有班年幼既學生因為停課，而要跟住父母去返工個度等到收工風險唔係仲高？

學生有機會唔出街 只係政府一廂情願最理想既結果，實際又係咪咁

咁你講周圍去都係自己諗架姐

起碼自己番放工時間加lunch 停課之後真係少人好多好舒服

沙士就係遲停課 然後喺學校爆
學校係最易大爆發 停課係必須

我覺得停課安排好有問題，大可以考慮返shift形式，例如返兩星期online兩星期，令每個年級學生有機會返學，起碼有實體教學follow up學生實際進度，而唔係單純覺得年紀愈細愈高risk而一刀停面授

唔停點製造恐懼呀

最易影響人情緒

仔女來

健康碼同仔女比緊係要仔女

笑死 叻唔叻下下自己幻想出嚟打稻草人

Agger
點解港共政府唔宣布「禁止叫雞」

明明叫雞群組爆發，但停課停市
（黑狗偷食白狗當災）

on9

學校真係好易爆
唔講小學 中學爆嘅都難控制
當你一班有廿幾三十人
個班房又唔大 隔開啲啲當隔咗咁
有一個人中 全班都有可能有事

幼稚園啲自理能力真係太差

因為d學生停課出街之後再中係唔會叫學生群組

咪講左上呼吸道感染爆發囉
冇人話過關武肺事喎